成皮野手機都要癡mon貼防刮花

算唔算係小農dna

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

俾得起

鍾意扑野戴套？

仲要配張淘寶mon貼真係畫龍點睛

因為太易爆囉 dllm

上年xs max 裸跑一年 防油coating 先係大問題

迫我用哂2次ac+換機

今年pro max 上貼

部i8用左咁耐冇貼mon貼都唔花

加788?

成皮野既手機 要靠幾舊水既mon貼黎保護 你覺得好唔好笑

唔通我用成皮野嘅mon貼嚟保護幾舊水嘅手機啊

淨係用左防窺貼，殻都冇

咁周街啲人夠用緊手機殼啦

利申：Xs裸跑中但爆左玻璃

主要想保護層oleophobic coating啫

我8+ 都係冇花...
但個Mon coating 明顯有消耗
抹極都唔靚仔

好笑既係個mon越整越硬又防花
走去買張貼保護

不嬲唔洗貼
我從來唔貼冇花過

見到人痴mon貼真係打左個突 越出越高科技 但係你又信唔過佢

Iphone11 pro祼跑中

但冬天真係要幫佢著番件衫
拎係手凍親我隻呀仆街

血氣長期不足絲

幾十萬嘅車都要買保險保護啦

真 又要用貼又要用殼果班女人黎

有冇見過有人搵野貼架車

同時你都可以買保險保護部機架

咩道理
幾十萬隻錶都有人包個千幾蚊既膜啦

樓主應該講埋用皮幾野手提
10 蚊淘寶貼+68 蚊月費

車膜，未聽過？點會無

保養好 留返個處遲啲比第二個屌

諗起以前 一早有雙卡依樣野 但係iphone未有 d人用咁貴部機 但係唔夠流量用

周圍都要問wifi
真係陰功

鴨記2百蚊有60gb

唔會好慢？

都肉酸啦。10799 走去咁玩
都好過68 既

雙卡 第二張卡都係求其既姐 都算快 不過預左地鐵慢

好過5gb之後load空氣

好多車都貼架喎ching

用咩籍口換

依家大把200樓下嘅無限plan啦

你講得啱嘅 我比咁撚多錢買部機
部機嘅防護力都又夠勁

係唔夠勁先啱

有啲道理

c朗用手機都用套
佢小農dna

誠哥退休前出過新聞 香港首富唔用智能電話 小農dna

你搞清楚自己啲logic先駁人啦

你拎粒沙喺mon面磨下，睇下有幾高科技

你個人仲貴啦 你又著靚衫著鞋出街

樓主係傻9

用幾百蚊左貼右貼
花左賣出去又係扣幾百蚊

成皮嘢 = 好金先會講 成 皮
嗰一皮嘢唔好拎出嚟講啦 = 一皮真係好Cheap

你講嘅語氣已經出賣咗
你只係一個窮撚

我上年買XR
即刻去黃金黐左張Mon貼百幾蚊 當晚就跌爆左
跟住娘親比左張淘寶野我用左三個月....

大把名車都 黐貼紙

人地貼張貼都關你事

人地貼咩上去關你咩事
唔想消耗得咁快又有錯

即係你都唔care自己部機花唔花，
點解反而care人地癡唔癡mon貼？

衛訊隻貼幾好喎

見你用得個成字就知你幾在乎個一皮野 仲笑人？

笑撚死

想睇樓主部機

用成皮野我係質疑緊佢部機個價值 係同時質疑緊部機同個人

過咗保養後我部手機裸跑咗成年
個mon雖然花咗但係要係強光照射下先睇到
不過我諗我遲d買下部都係會貼mon貼

笑撚左

自已全部車都有全包膜（唔係普通鍍膜），
因為渣車一定會成日撞到石仔，特別超跑
層油花左，就好難再keep 返出廠時的condition.

痴手機mon 貼都係同一道理。

你買成萬蚊既手機（不過你咁問得，可能係拎緊2/3000蚊個d 濕鳩手機）
連1舊水既mon 貼都比唔起，係度話人小農dna，登你可悲。

On9仔

弱智先唔裸跑的
買架坦克車返黎仲要加個殼

你買架新車會唔會打蠟

仲衰，男人老狗用埋d防窺貼，私私縮縮咁

大把人名牌銀包入面得幾舊水
咪撚煩啦 你咪唔好貼囉

樓主 mon貼都無錢買

正常用都會消耗mon 嘅coating囉

睇完個po即刻蚊左塊mon貼落黎

舒服晒

iphone出膠殼 鋁 不鏽鋼 玻璃 都無分別
因為最後D人都會用舊膠包住

感受下個設計師個設計 掉晒D膠走

等我去google有d咩勁嘅mon 貼買先

有人叫人買淘寶mon貼 你可以試下

Scratches at a Level 6 With Deeper Grooves at a Level 7

點解我一個反高潮 樓主會唔嬲嘅

不如你著多兩件先啦

佢老婆

有乜好嬲 討論下點解mon貼係有必要而apple會唔包

唔想俾人知我上連登

BMW?

著10件衫都係手凍腳凍係咪好快死

應該係
絲打你好好珍惜呢幾個月

煲D薑水飲下

前線條命都係靠幾百蚊gear保護

洗撚你管 我年年換機都用幾舊水買殼同貼

連登仔真係乜都要管
關你撚事咩

秒

用套係想唔晒咁揚，跌爛咗個芒先知貼可擋煞姐

鬼老三百萬架林寶，都上保護貼，係咪小農呀？

On99 不嬲貴野都有人粗用有人錫住用，你撚條扮咩大袋

衛訊貼有冇保養
一個星期入曬塵

貼從來唔貼 好影響熒幕體驗
但套一定要有 依家啲電話太滑太sin手

樓主係咪覺得自己唔用mon貼好撚勁錫自己部機都要比你批鬥 唔通要同你部機鬥多花痕咩 當兵阿依家？愈多戰績愈勁咩？

note10 跟張膠貼
應唔應該換玻璃貼好?

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕

唔得咩？我窮撚用幾年，想個屏一直都新淨，冇mon點都會有小小刮花，有mon可以花咗就換，我x用咗快兩年，打算再用多兩年

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

咪就係，成皮嘢又係得個mon

保護個保護層
咁個保護層咪冇作用囉

反而我個睇法係啲廠出盡力令部機平0.幾mm
你加任何野都係浪費緊佢地嘅努力

之前 iphoneX 無貼，結果花撚左，仲以為好難花

今次換11pro，機未到已經買咗mon 貼同殼。

你比錢買樣野係睇佢值唔值得咁多，而唔係因為佢價錢少就覺得冇用嘛

真心咩？
6s 8仔 到而家11pro都係祼跑
個mon無花過

但係金屬邊會花

幾好即係咩意思 我都用緊

我用過咁多部都係裸跑，不過無可否認佢層 coating 甩左之後就有 d 煩

done

依個真，我通常用3310 個陣先幫佢痴mon 貼，廢事撞爆人地塊地

黃金

Mon個coating做最後保護
出街爆左mon貼 要立即撕走 我都仲可以頂住

你條命值幾多錢？靠幾百、幾千蚊衫褲鞋襪保暖好唔好笑？

DONE

XS個背勁靚

爆左咪唔靚

全黑勁靚
利申用白8

你攞個電筒照完個mon應該唔會咁講
求其一粒塵都夠刮花個mon